我好撚對人有好感 點算

但我對男人無興趣

利申好撚靚仔

好撚難對人有好感 打錯左#

對同一樣
利申好撚柒

樓主好撚靚仔？